hi淡友（189）

白巴開po幫你日日賺

就呢到啦

問多次有冇人分析到ibond 點解可以升到$110

出面又189洗版啦

出面又有一堆

避險

埋單, 27752 +154 ( 103 B)

新人繼續留明

但照理都係收多兩次通賬掛鉤息，點都唔值咁貴

依家似係音樂椅feel?

今日隻新熊好危險

是, 派多兩次應該得番100
但避險既野就係咁

咦...都有1000億

不如共桿買美債

佢地以為白清又唔記得開

真係等咗好耐架

我地好理解白清真係好忙

忙撚住開會

我仲係到禁F5

後生仔咁心急仲乜

點解有d牛升得比小幾格？
係咪有d卷商會食格 ？

都係嘅，體諒體諒

後生仔先心急

點解唔聽電話
然後去入錢?

有人覺得煩吖嘛，不過我未試過

Hi

hi nigga

Sub nigga
Today boring

咁入左錢, 人地咪唔會打電話黎囉?
唔聽既話, 係咪會俾人斬倉

fuckin bc u suck

賣唔到錢架喔

OP.jpg

.gif

做鴨

Back hurts
Sleep all day
Have doc come play 針灸&拔罐

聽日要上28000了

唔好呀

賣俾師傅
很想要吧.jpg

好靚仔嗰個師傅

抱抱先

女

今日真係好需要抱抱
我男神第5日無搵我

No
甩頂大夫

Send him legs pics

咩位

SD乜9都無用架
佢聖人黎

27772

With toys

佢會唔會只係失憶, 先咁岩唔記得左我

gay test

我有5隻腳趾架

可能佢係GAY, 我會無咁難受

你條仔咁騎呢，呢張一定啱佢口味

好慘
送都唔食

邊條仔呀

好重口味下

Lindex
牛
熊

一定要食嘅咩

吉

278

是我還不夠好

聽日用平保夾JJ

我代替

咁無救

Brazil u eat ng eat?

所有熊,聽日都危架啦

唔講唔知銀行都有期權玩...
用開一通個系統勁垃圾
除左寶盛仲有邊間行d 佣平同埋有期權買賣?

大戶熊唔危架WOR

蟹put

佢條仔高呀，玩放紙鳶

代替到,我就唔洗日日咁灰

fishing only

我見好多勁人都用耀才

騎唔住唔好勉強
有排傷心💔

叻仔!

不管天邊風已起 只想依依看著你

佢1個星期都唔搵我
咁我就死心啦
我已經好努力忍住唔搵佢
成日係對話框到打好多句好掛住佢,講好多野 然後我唔SD出去, 全部刪番

咁我係咪要剪左條線

女人
平常心
係你既就係你既
同錢一樣
無得強求

你壇數咁低，實俾佢玩死

我誤信我靠真心改變緣份

平常心
邊收兵邊等

死喇
聽日會唔會跌架

咩叫壇數
其實都只不過係我單戀姐, 都無蝕底到D咩

Yes bro
It’s about time

正恩我特登搵左幅圖俾你

你船已沈，佢想要乜就有乜啦！
睇住啦！佢過兩日就會搵你，到時佢話爆房你都肯制

一場誤會

佢鐘意呢張

唔好喇
我要去到284-286左右先回到本

反手一樣姐

架車得意

D人成日話我收兵

其實點解咁話我?
仲有點樣先知道已經收到左?
同埋D兵有咩用?

(認真問)

我之前問過人點解, 話收兵即係隻兵會俾D著數我, 然後氹我上床
但我一直都無收到任何著數/好處
都無俾人氹上床喔
咁點解仲話我收兵?

上去坐吓先啦

咁你個衰野隻牛食左未先

無可能跌
講埋晒D咁唔吉利既野
我隻鐵塔都未賺錢, 唔準跌呀

白清
請打救呢個女人

strong hold 💪💪
熊仔加油

得番蟹put
今日幾好食到10格388put
有兩雞

我都想升

佢都未必肯啦

又有錢call g

一係畫圖, 一係祈禱

SH 咗 cow

PUT都蟹
你咩位開PUT?

唔通

我真係問過人, 人地係咁解釋我知

Blow job okay
Back hurts

可唔可以扑暈自己下星期搵朋友叫我起身?
呢個方法如何?

275
No worries

應該過多2,3日就回到本架啦

shawn michael。jpg

平保會唔會好消息出貨

咁有信心

還是我太犯賤, 太介意, 太過膚淺

咁輕手啲扑,星期5醒返數錢?RIGHT?

有信心唔一定嬴
但無信心一定輸

有冇巴打睇1177

星期5通常都升架

Put 姐
又唔係熊
2萬8應該開始熊佢

係就好了

畫咁多隻牛, 夠升到月底架啦

醫藥股重拾升勢 聽日到1177希望佢業績好 keep到尾年博佢有紅股送

正恩清有晒策略
我仲蒙盛盛咁

畫多廿隻唔該

你自己畫啦

我想問呢
邊到有得睇開之前每日既1分鐘, 3分鐘, 5分鐘圖

聽日星期三 建議就唔好咁博過夜 等陣侵侵又廢up

白清office conference room

琴晚UP左LU

所以我走晒啦

個倉執返4皮表示很滿意

即市汁格好過啦
愈黎愈無力
過夜值博低

點樣去架?
去到佢肯開門俾我入架啦?

首先要除晒衫過安檢(好似係)

聽日又牛三

No fake dog allowed

要唔要帶隻USB?
其實
點解唔叫可以佢直接SD俾我既

平仔生生性性

佢本身有隻USB
但唔會周圍插架,驚中毒

人行副行長：把好貨幣供給總閘門 決不搞「大水漫灌」

人民銀行副行長朱鶴新於國務院政策例行吹風會上表示，下一階段，人行一方面要加強統籌協調，既形成政策合力，又防止政策疊加；另一方面，要把握好度，保持戰略定力。把好貨幣供給總閘門，保持流動性合理充裕，但絕不搞「大水漫灌」。

朱鶴新指出，要平衡好多個目標之間的關係，疏通貨幣政策傳導機制，通過機制創新提高金融服務實體經濟的能力和意願，切實有效緩解企業融資難融資貴問題。(lf/a)~

阿思達克財經新聞
網址:

牛軍RIP

我屋企

你屋企裝左D咩, 點解會有既?
要唔要買架?

放工

今日打破底失敗
27615沽 見住下晝五分鐘收針。加上今日下晝磨bb上落 都只係博博下。不過幾十點去博 都ok既

最後訂左27641止蝕 平倉27643

小敗28格加手續費

各位炒期 記得set 定止蝕先好落注
要博得過先好衝入火海

又曲線引牛牛打手

要開戶口先有架?
哎呀, 牛牛條女打黎我仲拒絕左人添

拒絕人會被blacklist 好似係

276彈到宜家成千點差不多啦
應該又再插

266先岩

佢D網上客服態度好差
問佢野,唔秒回都算, 仲成日答錯晒D問題

近期最低26871

睇完完全唔能知佢up 乜

但係跌左兩千點wo

太好啦
我仲以為得我一個唔知

即係唔再大放水(好似係)

再吸多少少 有幾隻新既27850 咁上下既野 儲埋一獲熟啦

一通死左網

呢排好忙都冇時間跟添，其實宜家個市大慨點？爺西話托住個市？

btw有冇用華盛通嘅巴打？岩岩開左

細水長流得唔得

仲熊唔熊得過？啲熊好貴

話說同個保險agent 叫佢quote份醫療for bb
佢又sell 埋我買危疾加儲畜

買埋廿萬危疾 交多成千五蚊保
又話小朋友買平啲

晨早知做醫療plan 冇com ， 最多com係做危疾有埋儲畜

夜期都死？ 有廿張put 咁點算

大把高質平熊

唔得
我想佢用枝大支野射死我

新近熊唔貴喎, 可以all in

五仙以上都叫貴 好似係

有冇冧巴？邊間劵商好？法巴法興？

58071都OK平

EM.........下星期收錢

咁買淨med算啦

58597夠平, 0.023

呀.....不過可能就快死
我覺得

58085

平安業績好似次次都咁好

收到,THX

好消息出貨

港股唔同美股
好都無用了

如果我想買層600-700呎既樓

有幾多資產先好諗？

應存一炮過定比首期？
首期 （10%？）

希望20天線開沽劇本成真

巴打想問下你個agent 係相熟定點?

而家我都要幫我小朋友買醫療. 仲1516 咁.

本身開果個就frd 子 ，條友走左我變孤兒單。

聽晚先傾啵

入咗熊仔幫我啲qq put對沖

推特、臉書大動作“淨網”！特朗普：這非常危險
侵侵

單戀我無用架 Send丁圖過黎啦

熊仔點同put對沖

qq升 恆指跌
qq跌 恆指升

原本諗住吉過，晏晝set左盤見仲有幾格應該入唔到隻熊，收市前一分鐘爆左上去同我入左熊過夜

海通

屌，數錯日子
估聽日再升多少少

聽日fatfat

人哋老婆你又啱牛清

過夜驚驚

裝左bbc之後想食女

都過左，咪開開心心咁過

唔知wo
19-21吋
肥d好
咩都大個碼

我90磅都無十幾吋腰
覺得佢老婆好神奇姐
如果計3.71475嘅吋，咁我都有16.6吋腰

過緊第二晚夜

近熊就開開心心咁食埋最後一餐
遠熊就wfc

男人老狗16吋腰

咁計英吋得23.6姐
窮呀、無飯食咪咁囉

唔係習大大去傾咩
唔會無功而返吧？

遠熊會賺埋近熊個份

遠熊就變近熊

雜種11月先啊

咁呀

今次好似係啲副官級去傾咋

當奴仲要拎支那刷民望 無咁快俾佢妥協

28148 算近定遠

400點咋wo ching

Finn兄醒水，今次擺明冇野傾到番黎

我又打錯密碼
凍結左銀行戶口

蠢閪

多謝提供每日笑話

恭喜恭喜

我唔準你咁話自己

奈奈聽日又有得坐屎塔

傻閪嚟嘅 我真係話緊你呀

凍左買野嘅戶口姐
買股票無事
不過都升唔到上1.3架啦
我只期望升到1，2格

好慘，要求咁低，座塔都俾唔到你

Brigett Barot都係20吋

呢幾日日日都有樓盤減價成交新聞

有得成交已經好好囉

個個借錢買

嘩屌

又講女人
轉頭倒跌就pk啦

吊佢啊, 金山軟件半年賺少55% 網遊收入跌25%

呢樣嘢市場應該已經消化左啦
呢幾日升係炒緊大藍籌業績期+跌市掂bb底技術反彈姐I think 所以牛過夜埋今晚應該冇死掛

聽日買沽

隻牛當冇買過就ok

之前勁多財演吹奏
我fd仲叫我買

可能要坐1，2年

金山遊戲業務一直靠舊game食老本 業績想好睇都難

下次 我食飯再諗起你老婆
係咪會有埋正面睇

連指重牛 師傅明白了

唔啦

正恩年輕有為，請唔請工人

其實諗緊牛過同熊過佢都係會講聽日fatfat

好癲
老婆都唔加密放埋出黎

唔近唔遠熊

有冇人睇唔止升到280?
如果聽日就280 我覺得仲有得升

好想食跌浪

你諗多左，我入左283熊，聽日緊係fatfat ，唔通slimslim咩

呢個係奈奈？

求tg
講笑咋

Lol 但我少你300點hp...

正恩老婆呀
我邊有咁正

聽日穿唔穿到280呢?

蜻蜓點水跟手去2萬6

有預感低開低收

有信念就穿到

夾到啫斷，上次追番，宜家又輸番

唔似，呢幾日似會轟上去
可能285先調頭

你幾時先變番色？

283左右

夾到無信念

都斷左了，上次位巴打想含都無得含。

我d put

其實唔買近 而家淡倉某程度上穩賺，只要唔怕夾，揸緊信念

有預感低開高收
已入熊

一日你地仲有信念，一日仲係升

有10k本，點投資好？

有post重現 有救了

首先要有夾幾千點嘅覺悟

我315 開始每千3點就平一次淡倉，都平左幾次，反而好倉唔夠1千點就要走，淆得濟

既然係咁 不如買超遠牛啦
坐幾千點冇有怕 遲早都會升

超遠牛，無肉食

下個月仲可以變埋近牛

夾完一千點，就會執返千5點

大戶真的很冷靜 究竟諗D咩

*******************************************************************************
2018-08-21 35.720 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-20 6.600 0.000 0.000 190.480 / 95.24%
2018-08-17 41.380 0.000 0.000 190.480 / 95.24%

唔怪得你一早入定貨

做咩要變番色

有得坐 驚閪咩

Penis installed
再加23吋腰
白滑長腿

唔準你咁爛口

又見唔到我
理得我有無j姐

屌好正

我見人地都係咁講
我學人地咋嘛

Shawn Michael .gif

咁惡

無得坐,日日扣時間值

本人覺得升穿28000會再上，跟住期指28000留上結算

如果穿20週線 好大機會上返287左右。
不過如果上返287。月線會出針底
變相下個月上返去機會就大好多

假設而家係熊一。今個月唔應該去到287
但係如果短期唔掂280 咁就未必掂到了

牛三gogogo

287難D，補283列口易D

唔知點解287大戶熊走哂……

玩野，個個jer 住我隻283熊

283都有機會出針.. 應該到浯到283 啦

5百幾點有幾難

聽日準備收錢

剩餘價值

係人都會識驚下掛

點解買283熊咁近？

280今個禮拜有機會嘅 283就燜燜地

係下跌時走！

今晚道指一跌港女就跟住啦 有咩好驚

唔奇呀！有阿爺入市/再加多個好消息，抽高多2/3百點派貨

Kim神

不過小心D，明天升就連升4日……

唉又夾jj

特朗普對會面潑冷水 或續向中國新徵關稅

同我沽盡佢

明天除非3:55分企穩28000留上，唔係好大機會走牛再反手

有時會諗，究竟係咪弱智
唔係上就落1/2 機會都可以成日錯

要好似買百家樂咁捉路架

阿婆都識玩但就係我唔識

連升4日有1000點奇實可以反手！最多被夾幾百點，買遠D就冇問題，落返27000頭都有D用食，分多住入就安全好多

咁多熊既喂 痴線

個市扮冇力引好多熊

278走哂 應該最小都掂到佢 可惜殺咁小

我都就嚟反手，重唔多

今日有無被夾

好似我夾幾耐佢夾幾耐

期又轟上去

聽日唔係收關稅咩, 點解大家咁樂觀

最多被打靶

唔收了

呢排回番通道中間真係向上向下任舞
好難玩

睇連指！熊佢老母實無錯！

28000熊下佢

真的嗎

聽晚話你知

聽晚我等睇小米業績, 好忙啊

年年蝕錢今年一樣

連指其實係咪都係5050

先有金山仆街, 後有小米渣兜
見到大陸老翻老千股仆街就心都涼晒

夾到飛天

夾死啦

老美日日破頂

夾呀夾

入左 put

夾死熊仔

快左d

點解你地會咁快沽嘅？

同我沽盡佢。沽多5萬張

擺明見底真升呢 仲夾乜鳩

大C呢次信你架啦

雖然我話過企穩274唔好再put，但呢刻有少少衝動，27724-1，搏短線回調，除非Dow NQ轉向

癡線 講講下s and p 都就衝前頂

最心涼1548 我2蚊就諗住入 點知有日開始爆上諗住股值唔合理無買 最後上鳩到20幾痴q線

牛軍又然

道指無break

真牛三

屌 之前收關稅一野升二百點啦

提左好多次叫大家all in美股

我覺得會再高開兩日 會唔會低收人另計

大師前幾日同我講, S&P會爆好大鑊

今日咁樣引熊，應該重有水位上

屌睇中兩日高開都係得一手

2月都好大鑊，結果呢

淡友話美股大鑊已經叫左10年

美股可能破頂

都未有信號落 侵侵鳩up另計

里拉下跌3%，今日個市都唔理

sp? 咩黎

聽日玩極限熊??

布神牛底現形

大佬唔好燈

我記得你話去到270就行range 上280

281熊仔

唉，仆街na，聽日夾撚死

吽吽吽

春袋無na

小春子

為你嘅袋袋默哀3秒鐘

夾我啦夾我啦

其實你地係咪入哂牛 之後扮比人夾呃lindex

已經分唔到

唔好ar.jpg

夜期升夠啦，留返聽日啦唔該

痛不欲生ar DLGH

我只持有鐵塔
佢地就唔知啦

說好不提條臭閪

屌，二次破產

如果我聽朝決定反手會唔會又

我清曬工具，等爆

會呀

58166

又要改名，唉

美女高開低收姐 嚇我唔到嘅

夾捉一星期
唯一好處係正股可以搵位套現

爆上的話，就2次破產

夾星期既話，大家有春袋汁飲

舜宇直情係逃生門, 不過老散好多都唔會走, 因為大部份都係100樓上入貨

死硬

好彩唔多貨
價外put

屌 聽朝平開少少比位走ok?

今日升市但係未平總淨都跌左

回吐壓力唔係大左咩

跟書直說

邊個逢高加沽 挾死未？

你唔多貨都成百手

5號11 號
而除淨埋
個價高少少可套現
之前隻put 又賺

知錯na

睇到樓上班熊軍咁HIGH唔駛講聽日又挾爆喇

挾死未？

挾死熊軍喇

我下晝畫個圖出黎嗰時本身真心唔知爆上定落 依家明曬 布神

好似夾少左，聽朝9:20又會即市調整返

夾死啦，聽日轉牛

我都係睇到破底翻嗰個圖

食撚曬糊了埋牙添啦

400手

局住280 285 都要溝
唔驚
信心

比次機會
跌反得唔得
下次唔敢啦

都話你重貨

400

白清，再唔跌
我叫人奶接你放工

你等下星期啦

愈平愈好溝

呢啲圖形奶過嘢就會記得
如果硬係要問點解 我諗可能係因為短期內幾次碰頂
咁衝唔上去咪跌囉

第一段已經錯左

真心想學

Mon 緊post

下個星期改唔改得返個名就靠中美傾唔傾得掂

好彩無熊過

一碟熊掌加菇 唔該

Bull+put 過夜…

你覺得呢到仲有人熊咩。。。
個個睇升

qq聽日跌未
再唔跌我要借春袋

聽日就睇跌架喇

其實平保業績咁靚挾都預左
挾咁少咪算係咁

好彩蝕幾格走左先

我入翻尾市 又要挾lu
72蚊穿就走

競價有大手走貨，我仲諗住實無死

今個反彈浪真係好有力

挾死你為止

我覺得上輪有力好多

揸？

QQ 聽日給力

聽日應該升多十蚊

朝早free fall個段

今日有阻力啊 我有call揸手都驚驚地跌

邊有力

-4時買牛
是但睇指標走都升到

我尋日69.15走

qq淡倉走左好多 應該升唔到好多
多數跌少少 or磨

等我黎預言下
700 9:20 +15

希望聽日跌多D，想去電腦節掃下貨

今日個268牛同埋以前 貿易戰既316熊好似

極多張但打不死

聽日先算，上次都係勝預期

呀爺托市托到咁
姐係佢地唔比個市落啦
個力咁大，恆好難落反

要夾到淡友叫救命 我先入熊

今日qq已經冇力上 聽日隨時拖低大市wo

我係驚佢條數先走，睇埋聽日先搵位入

買咩好

個圖係for即市 第2日又另計，可以用5/15分鐘圖睇

熊二大反彈了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買花生食

根據牛熊訓覺嘅情況 聽朝一定挾淡淡

嗌緊啦喎，仲唔入

23:15 老美會開始暴跌

D熊都未啪 ....

紫巴

貼倉會見光死

大戶熊?!

市巴做左幾日牛軍就花生左好耐

之前越貼越有啵

點解個個咁有信心聽日會彈到上28000

二百幾點喎 有咩因素會彈到咁多

佢地都唔走既

自己密密食 廢事比班撚樣跟唔到又屌

聖母力量囉

夾淡友

有高手先頭分析過啦!
唔明再去睇多次

聽日175同平保出業績
之後仲有小米

梗係唔走啦！
攞緊profit煲緊近熊

呢排主力睇番正股 ...

qq點解今日咁硬

我好欣賞你嘅堅持

傾好D手遊 Q4 可以入賬

真正投資真係買美股 個邊冇工具冇咁大波福

資質低 真係睇唔明

你又入左熊？

邊隻板？

夾死佢地就岩

咁q4先升啦
宜家跌啦好嗎

你地通常 買係 N定R既牛熊?

有無爸打有睇施傅既片

冇一定, 自己SAVE左一推 WATCH LIST

我主要睇緊教育

要睇貿易戰有冇好消息出？

炒都係炒預期
又唔見佢搵5仔黎夾 郁都唔郁 <

好波動 唔知點入手

邊撚個話無工具，options呢

我仲觀察緊 仲未開始入注 好難捉摸

好想大手入牛
係呼代表反彈差唔多完

你一入 起碼升返2幻9

美股先多工具，唔係咩

你心理狀況係咪指標之一

幾球幾球咁炸個期

係囉我都黑人問號

唔出奇 , 如果係熊二反彈

美股有得沽空

入之前whatsapp我先

我覺得穿左上次底位先黎熊二大反彈
你點睇

嗯 個頂..應該係睇淡友條頸夠唔夠硬

如果熊二大反彈
咁有排都唔會穿268

中美開會傾成個星期

望一望白清，睇黎我太樂觀

如果確定大爆升
可以一日升800-1000

細粒嘅傾啲框架嘢，分分鐘撚到11月
不了

到時老美就開始插 , 香港就玩完

唔洗傾掂！雙方比少少甜頭大家識出善意就可能爆上

根本就係要隊冧阿爺先安落，佢老美邊會咁快收手吖

吔屎啦外圍

我等緊有冇時機可以一千變一萬

要選完先會以隊

笑左

應該10萬變100萬

qq開始陰跌

有十萬我去左玩期啦

受死啦

佢搬錢救中國姐嘛
上證升 港都升

其實上得到281已經好叻仔
但我感覺聽日就跌

其實我唔係咁睇，要隊未必隊到美帝

黃金比例?

可能一殺先插?

唔計一上 胎死腹中O個D 熊
其實好耐冇殺過熊

10天線 20天線全部都阻力位
殺到278已經好好，反彈嫁炸又唔係牛三

唔會，278都穿唔到，分明派貨格

明天可能要反手，高開很多或升爆我會食左先，收市前再決定

係咪升左成個星期？聽日直上28100

又病又撚腳，成日無上過黎傾計

多左好多新面孔，包括我

仲要食幾耐殘廢餐

我發覺紫巴睇跌好準

唔止一次預報會跌真係一野插

唔係呀我都記得你

有故事既男人

我都想快d好

你邊位？

食住個勢 一定沖

伸手留名

我只係1個香港人

No
You are 剃毛俠

聽照升就升第4日！重大決定

吓

你好似話要輸7皮野

有無lumba

我唔係呀

青龍俠🐲

我記得你講過,
真係咁霉?

反彈浪一次比一次弱，290，287，今次277就完

下

咁都好，當買左牛打靶

唔係 洩少少算 筆錢就拎去月供返股票

唔排除呢個可能性

我都係咁諗 0.012 一百手！

唉 好想搵多d錢

月供冇意思,
10萬變100萬喇

jm9

呢條片係岩比新手睇

點解d熊咁貴

開始轉風向未？

呢隻柒頭
唔怪得佢有hitrate

apple創新高，007可能跟升

有故仔聽？

佢講d野 不了

佢廢撚到無jer喎，錯撚曬新手嘅嘢幾年先識反省

我諗一個烈口即殺

我之前去聽黃師父, 佢都推左幾隻老美ETF

唔玩牛熊了?

飛住睇 都覺on9

多$可 共桿 買2年期美債，2年之後香港大把平股票

我比佢標題吸引左入去睇，睇睇下又覺得幾中我做緊既野

呢個星期停左手
29X買落隻沽已FATFAT 唔想再搏
睇番周線 一陰一陽 大家識玩

轉左玩call put

有開始賺？

你都有玩開QQ CALL PUT

金侖?

朝朝早都有錢汁，但一到飯後再入市就打返和

我都覺得個個都有天生迷某一隻股
好似牛奶迷屎塔咁

即日call put有得執咩？

最爽係食正左QQ出業績put左個下
不過手數唔多 照返我玩bull bear 既手數既話我一早追返之前輸既仲有突

收市前入擺隔夜

Yes 700 388
I play daily

睇佢不如睇黃腳雞，譚朗閪唔好

係ar

聽日個市升, 應該冇事

果時我咪玩2382囉

我仲有睇曉士余

曉士教人炒期叻

我睇佢片先識去睇圖架 到家下仲未追哂

QQ Adr上

初學睇佢isok剪得幾好唔太長3分鐘一條

暗盤完全無人托 跌11%
超額700倍太多回撥 d貨收唔齊

最重要既係我幾鍾意佢把聲

700好撚難玩

2382出新機就上番100啦

聽日一定夾多口上，唔使諗太多
起碼283/285先回頭

我都未得閒睇

我都係睇佢 講得幾清楚

佢應該唔可以再靠手機食糊

d牛熊幾健康下

尋日85蚊揸住call 今朝做左最憨尻day low走左

5-6分鐘一條片 簡單易明 唔明既睇多兩三次一定明

Call easier than put

又挾

LM

道指傻撚左呀 一飛衝天

做人謙虛係一種美德

睇緊條片 好撚多廢話

我1秒都無飛

回撥5成, 孖左就派到成褲都係
你睇今日隻3311 比人洗到咁 , 呢隻野都唔駛諗升

IFC

咩新股都唔好抽

我都加入做熊軍兵仔

你老美是但call一張maggie都有幾千銀洗，癲鳩咗線

我想平手走ar

搵佢出山啦

我都夾到暈暈地，唔知重有無命

好想佢領軍 靠佢執左唔少

正股要等, 冇計 坐大潛艇

無分到注加淡

基本啦

美女

我的牛牛聽日fatfat

好野我都有份 有好多正股

冇買到

聽日追

連指會燈到聽日跌㗎

加緊息啵
摃既個part 個cost都會升
唔抵

13x

岩呀
Log normal係其中一個常用model
Option price都係由呢個model derives出黎

1點後先算啦

劍指

希望聽日唔好磨 一係爆上去

夾淡唔驚啦 長遠睇必勝

難D 聽日分分鐘磨得仲勁，睇下成日收咩燭就知係反彈浪定區間

跌呀.jpg

你咁講 又驚驚地

唔怪得

可能聽日升得幾十點

買牛 9 買都贏

汁一兩M都好呀

聽日呀爺領跌

聽日估高開低綠燈收
再升多一兩日先跌

明天 止蝕 講完

隱藏人物出現！？

all in

熊軍止蝕？

叫左 幾日 有人 硬淡 好笑

聽日恆指怕且都會俾qq拖低 今日完全冇力上

我啲牛已經揸咗兩星期中間蝕到pk又唔敢加注

上兩個黎拜有晚道指算左兩三百點

第二日恆指高開少少就插到仆街

所以！ 無事既 淡友繼續入場

打番02啦

出賣年齡呀

笑撚左
你d best friend呀
跟跟佢

貪字。。。

咩呀?
佢仲癲撚過我喎

貪字 都仲汁到百幾粒。。。

睇埋佢仲有句呢

可以賺咁多已經人中龍鳳

會唔會係留黎聽日爆上

報細數 5090喎

B字頭d friend

係 所以我都log左spx index先plot粒點出黎
但我想問 其實金融市場用fat-tailed distribution會唔會好d?

向下

FAT OTM的Q PUT有無咁大成交

連指睇升 恆指跌硬

向上向下都好 痛快啲

大膽師父325call qq你都唔記得

S&P新高

聽朝一開360
又要去半山睇樓

勁

其實如果你用牛牛可以接api玩

大陸野
裝落pc都慢

牛牛好過好多間架啦

雖然唔知咩黎 但係 gun

屌你仲未訓

撚狗only

我地有玩開呢啲啫 ，implement 唔到

做完功課 同埋聽日要見工 準備下啲樣

晴巴解番我得唔得

美股差道指未破頂

聽日開熊未

no

ALL IN

打錯28200

ig 跌

假跌
真跌係港女一開市棍落500

似係收市後道期跌唔少
有冇人知咩事

美股三大指數都收針

侵侵唔掂
如果佢落台，應該對中港都有利喎
港女唔係應該升咩
ig搞咩

侵點唔掂呢？

熊軍又贏

唉屌，又大跌

托左咁耐 美期終於都識回

280都到唔到 直落250

第一站268

美股如果跌返落240

佢前2個幫手競選既人認左罪
其中一個律師話收到侵指示比掩口費去影響大選麻
應該侵侵有排煩
但唔明ig做咩跌囉

少年 你太年輕了。侵侵落台個市都浯會升

IG跟美期跌啫
而律師件事又唔係收市先有
點解美期會跌咁多

牛熊倉數同期權倉數都少左 大家都等爆邊 但一爆邊就

升多左咪跌lo

未開市咁老定

熊軍可以蒲頭

其實應該唔關事 上次歴史高位完都即日倒跌

第二日先岩

今日應該有極限流玩

劇本 平開先啪近熊 然後free fall

9:35升番哂啦屌

咁今日即係死緊了

熊軍又然喇

好慘呀

法國好多都係互燈 入牛叫熊 入熊叫牛

咪呀 我對沖係近熊嚟

要不問價熊了

靜觀其變

睇定啲先

奈奈真係好 日日都唔洗睇市 隻野夠穩建

要靠阿爺出手
阿爺見侵侵唔掂應該要大舉慶祝
瘋狂托市去2800

熊巴又做左叛徒

其實我用好多時間睇市
番工一半以上時間都睇恆指個圖
用番我識嘅指標去睇下咩位會升/跌
我會cap低圖，然後寫番解釋（點解會咁睇，咩位要走）
隻鐵塔就間唔中望下佢買賣盤，資金流向，持股比例

邊開工邊睇牛牛

我通常睇到十點半，十一點就開始收拾心情
開公司啲野睇下，睇下有咩做
然後放係自已檯面
跟住繼續睇市
接近十二點，我就會做番手頭上嘅工佢
12點45就去食中午

07:25【特朗普前律師科恩認罪在盤後衝擊標普500指數】美股尾盤出現的跌勢在盤後加速，因曾長期擔任美國總統特朗普私人律師的邁克爾-科恩認罪，引發市場反應。一項跟蹤標普500指數的交易所交易基金(ETF)回吐盤中漲幅後，在尾盤下跌0.3%。此前美國總統特朗普的前律師科恩對因向一名女性支付“封口費”而面臨的聯邦指控認罪，他表示在一名聯邦機構候選人的命令下，他違反了競選法。

07:51 特朗普：沒有什麼比民主黨贏得中期選舉更糟糕的。

08:03 特朗普表示，他威脅對來自歐盟的汽車徵收25%的關稅。

好擔心侵侵,希望佢無事

奈奈間公司仲請唔請人 人工低D都OK架

一早係咁

文職唔請
不過人工真係好低
如果冇嘢做真係好Hea
但我個位其實咩都要做
有時要出去收數
琴日我搵個客間公司搵左成粒鐘

Gun

289-291左右我會返黎熊軍(如果去到的話)
等我阿羊清

等埋我

D 借口好好笑

Mentori bb
今日真係唔好買住

同奶奈做同事 返工會係一個享受

熊軍來了我帶路

好啦

高開低收 阿婆都識玩

一定上去280殺埋d熊先落

你地真係唔見棺材唔流眼淚

咁開市入牛之後再重熊啦 一定！

我就十點長著牛牛 mon長著 十一點半後開工 然後兩點睇到三點半

我啲同事無野做就組隊打機
我做開輔助，佢地成日叫我奶媽

打親機都得奶爸

我自己就睇281

我做補血架嘛
呢排少打
之前打到有排名

id?

自己估計 若無咩事 一定殺上去d熊 唔上大戶食屎咩？

理論上律師單野暫時未對香港有即時影響至係

28000 新一代大戶熊

即市炒1177 睇番張圖應該反彈。當然業績要好。

你地都唔玩架啦

今日肯定升，大家唔駛驚

美股唔駛獲利咩，新高慢慢走貨，時機啱啱好

升咗咁多日，今日應該會跌一跌，熊下佢先

插呀

爺閪都唔救，跌3000

又收

點會似BELL SHAPE

正呀喂

其實有啲驚

支爆未

132%

熊氣沖天阿
走鬼喇

點解白x報都簡體

又要追熊

冇啦冇啦 隻熊等被人打把

炒下業績股都唔錯 無牛熊咁激 安心d

132% 可以唔洗做喇。on99

仲邊有人進口呀 on99 132%

黑期升返哂 無野啦

期爆升
牛軍然

又收關稅，今日都係跌硬架喇

而家只係牛2

又周圍辣火頭

牛二轉牛三劇烈震盪期

唔知老美係唔係又出口術 又無講幾時實施。所以實施左先算喇

QQ同我上